搭交通工具唔該有啲應有既禮貌

講真香港人真係唔係好適合搭交通工具

講下搭地鐵
廣播都話等啲人出嚟先好入車廂
成堆人就狗衝入去
咁急都冇用ga
你都係要等埋其他人入
衝入去意義喺邊？威de

成班人企曬係門口
中間勁撚多位都唔行入去

仲有，入到去，成堆人塞喺門口又想點
明明裡面就一大堆空位
入到去就成堆做嗮柱男柱女
挨住條滾做乜徑
hi到你就睥住我
錯不在我身上望我都冇用

打字有d慢仲有巴士想講

巴士班企位撚又唔企到最入

坐朋友車坐後座

請先讓乘客落車然後上車
3秒
請勿靠近車門

喺啦，巴士
巴士d人冇地鐵咁差，但係一多人成堆就企喺落車門口前面
又想快返屋企又要塞住門口
你宜家搭緊公共交通工具啊
唔喺你自己私家車啊

其實廣播都做得好足，隨口都知道要咁做，但係好多廢中廢老都覺得自己最大，自由神像咁棟喺門口

讓哂d人落車 咪快d有得上囉
成班仆街企係門口阻撚住哂

唔係針對廢中廢老
只喺佢地真喺比較多做啲咁既行為
十個有九個都係咁

can't agger more

所以我唔知佢地個腦點運作
真喺有d自私撚永遠企喺門口
你話冇位讓俾人出都話情有可原
但係後面成堆位你都唔讓真係仆街

唔係話我地廢青冇，有時都會見到d咁既例子
但係真係廢中廢老多d
前日先俾個廢老檔住門口差d落唔到車

多d人入嚟討論下，想睇下自己有咩point miss左

會恃老賣老企響車廂出口箭咀打尖

巴士最多咁既仆街，得閒扮下睇路線圖然後巴士嚟就九秒九衝上車

推

平時見到啲廢老廢中就即刻好似打美式足球咁一野撞埋起

你老鼠夠姜阻住我落車仲唔撞到你攤攤腰

上次見到個廢老衝埋嚟，一嘢撞開佢

開門前三秒開始stand by儲定力

有時候見到d廢青塞住門口戴住耳機都會勁大聲講

唔該

其實挨住碌柱做乜鳩
巴士就唔洗講喇一定係天王按摩椅，仲有班臭西師奶阿唔該入多個人錢去俾妳地啲袋坐。
其實我覺得係巴士食大味野都好撚自私

agger

每日收工都要起哂鋼好似保齡球咁撞出去

其實搭交通工具真喺好慘
幾年前我都係d自私撚
但有次見識到自私撚好黑人憎
以後就變左個禮貌撚
總而言之
返工放工返學放學就要好似美式足球咁衝出去

今日先試完
我企係最前，我就係到等人岀哂先入，人地係車廂岀緊嚟嗰陣，後面個師奶就拍我，叫我入

有時候其實d蝗都好過d廢中廢老
d廢中踩到你仲要睥住你
蝗起碼要你借過都會講 唔好意思 踩到你會講 對唔住
廢老廢中呢？逼你，永遠都係廢青錯

有時候企喺度等人出都會感受到後面有好大怒氣

真心覺得你冇禮讓既心你都係留喺屋企啦

住上水要玩撚埋障礙賽

人加喼一齊黎
落親車都好似攻城咁

上次門都未開
已經有兩個喼係中間stand by
一開門就一腳就踢撚冧左佢
條友呆左咁望住我

ching ho ball

提開喼就講一講我睇法
真心覺得拖住出街真係好on9
冇錯就係去旅行去到好似走爛咁既大陸狗

頂
今日先遇到，架巴士上層有位，下層有位，D人係都要企係度下層通道塞住晒，係就企入D la ，搞到班巴士飛站。(其實巴士司機應該睇到lo，唔明點解唔叫人企入去 or上去坐

唔好話地鐵

剩係講撘Lift都係，出Lift都企正喺中間
你唔行開我點出俾你入
已經唔多人等緊Lift架喇

繁忙時間撘地鐵落車讓人出左先
實有啲仆街當你無到自己上車先
屌你我落車係讓其他人出左先唔係讓個位比你上車呀

我又真係未遇過
通常都係上層滿下層先開始有人企

d 仆街就塞喺門口一位架lift佢既

我試過一次落完上唔返 自此就冇乜點落車，都係到左太子或者旺角多人落我先會落車讓

真係要唔趕先會咁做

唔比人落左先故然係要屌

越來越少人比人落車先

仲有一種人係等人落晒上車時佢先彈出來落車，大家入緊時妳先來出，跟本想讓都讓唔到

通常果d人都係喺度on99玩電話

有次落車前面d人塞住哂唔比落要等佢地上哂先落到

所以話香港人依方面意識真係冇乜

仲有嗰啲由上車講電話/大大聲播錄音到落車嘅人

真係冇人想聽到佢地d對話